HK police pointed tear gas gun toward reporter

They are not under any threat
Just to intimidate

呢張正
勇拍手足

點樣係REDDIT 開POST

一開就比人DEL左POST..

Twitter

明報

Twitter

推

push la